想做男妓 我問你答！

請問點入行做鴨？
洗唔洗識爸爸生？

媽媽生呀
咁基本都唔識 打飛機算啦

求下你 教下我 唔想打飛機